京深試行數碼人幣 恐增監控隱憂

京深試行數碼人幣 恐增監控隱憂

數碼人民幣

北京、深圳、蘇州等地在今個農曆年成為數碼人民幣試點，大派 200元促消費。英國《金融時報》發表分析文章指，數碼人民幣的推出將為國內外帶來更多監控隱憂，相信有助北京控制內地金融科技業，或動搖到支付寶及微信支付現時於內地的壟斷地位。

。。。。。。。。。。。

轉錢走喇

無限人民幣大法
再經香港換美金

一日得十萬額度,咁食飯咪飲唔到茅台囉？

你老尾, 個app一開就見到毛魔問你死未

隨時共產仲恐怖過比黨監控

叫互射新聞台算啦

姐係可以間接印美金